其實林鄭個工作狂性格真係好恐怖

靠武肺耍陰招想令全部香港人 (不論黃藍) 專心返工放假留屋企 唔想人去聚會唔想人去旅行 早啲儲錢買到樓

全日禁堂食但冇私人機構WFH配合 想將打工仔僅餘嘅一粒鐘食飯時間貢獻比公司
唔爆上一日幾百單 因為爆成咁啲私人機構可以名正言順WFH甚至停工
keep住有輸入個案 隔20日有本地個案 俾理由林鄭永續限聚
6月一邊放寬限聚 一邊搞豁免俾重災區啲機師船員自出自入 一個月後全國大爆發
藍絲等住返鄰國玩 鄰國見到香港咁即刻封晒香港關咁滯
好多人想去台灣玩 台灣見香港咁反應會點

6月一邊放寬限聚 一邊搞豁免俾重災區啲機師船員自出自入 一個月後全港大爆發

尋日太古門口先影到捉個女人去兩個男人到再屈599
半粒鐘後第二張
限聚令

由佢做細官開始
佢上位一直都係煽上司，隊下屬

而家都無停
可能想再升

睇返佢嘅往績 全部剋死上司都真係唔簡單

階級鬥爭o者

邊有咁多剋，明顯煽9上司

希特娥

講多啲

送中條例推唔成
已經懷恨在心

佢想用抗疫措施令香港人互相批鬥，自願放棄自由
明明之前最嚴都係限四人一枱，有距離限制
但全日禁堂食令一出，再變返兩人一枱，
就好似攞哂成副身家，再畀返20蚊，啲人都會覺得好過無一樣

佢係咪有份搞到689無得連任？

搵董賊向習總自薦，咁快唔記得？

689都偏向連任，見完777就話換人，你話呢

所以點解689見到777畀美國搞會咁開心喇

工作狂唔緊要， 最撚攞命係佢做咩錯咩

果陣林鄭做署理特首仲多過689做特首

張曉明都被佢剋到半死，降左半級。

搞到駱惠寧臨老都仲要做
仲要俾美國制裁

工乜撚嘢作狂
隻臭閪係離地咋

中共+港共+777=玩撚完

你冇留意除咗返工乜都禁晒咁滯咩

同埋返工中政府都唔想講到咁揚

佢嘅自我價值就係比老細稱讚，香港教育嘅失敗....

退下啦，垃圾娥